全盛時期連登有幾多失敗主義post

屌公屋,無父幹無發圍,打死一世工,真係咁撚多五毛定一代不如一代